覺唔覺人愈大 愈覺得啲節日愈冇氣氛

依家就算到左節日 都唔覺得特別開心
可能個人現實左

閣下讀得工程多

因為你心態唔同左

Yes

同意

細個過年真係乜鋪都唔開

可能係

氣氛差咗

依家係好想喺屋企

出街剩係得大商場叫做有少少新年裝飾

早走返屋企打機好撚過

係人大左知道咩叫現實，追求嘅野唔同左
細個比較容易滿足，大個左唔會只為開心